# 임무
 임무는 플레이어가 팀을 조종하여 주점에 의뢰된 임무를 수행하는 것이다. 메인 전개가 이 임무수행에서 진행되며, 시간제 던전 등의 이벤트 진행도 임무수행에서 주로 진행한다.
 
 타 마을의 임무를 받아서 해당 마을의 개척도를 올릴 수 있다. 각 임무는 수락 시간제한이 존재하며, 임무 난이도나 이벤트에 따라, 수락을 받지 않으면 평판과 개척도가 떨어진다. 또한 각 용병별로 임무 선호도가 있으며, 선호하지 않는 임무를 받을 시 소속수치가 떨어진다.

 임무를 수행하게 되면 "임무 씬"으로 전환되며, 해당 씬에선 임무를 완료하기 위한 이동과 전투 등의 행동이 가능하다.

## 임무 씬
 임무 씬에서는 임무에 투입한 용병단들을 움직여 임무를 수행한다. 임무 수행은 180925 해당 일자 기준 "회수"와 "섬멸" 두가지 임무만 있다.

 - 회수
  맵에 놓여진 오브젝트를 접근하여 회수한 뒤 회수 포인트로 수송
 - 섬멸
  맵에 존재하는 적들을 전투로 제거

### 전투
 임무 씬에서 전투 행동을 취할 시 해당 용병단과 적 오브젝트는 전투 씬으로 넘어간다.

 배치된 포메이션에 맞게 용병들이 배치되고, 적 오브젝트에 지정된 조합의 적이 용병쪽으로 공격을 한다.
 전투 씬에서는 용병을 움직여 진형을 바꿀 수 있으며 유저는 이를 이용하여 용병들을 컨트롤 할 수 있다.

 전투 로직에 관한 자세한 부분은 [전투 상세](Documents/Systems/battle.md)문서를 참고한다.

 전투가 끝난 뒤에는 해당 전투에 대한 결과 UI가 나타나며 유저는 이를 통해 전투 결과 및 보상을 확인할 수 있다.

### 전투 화면
 (180925) 추후 작정